【繼續遍地開花】銀行及金融從業員致香港市民的公開信

代友開Post

*****************

致特區政府的公開信：

我們是一群熱愛香港的銀行及金融從業員。

香港銀行業始於1854年，僅有一百七十年歷史，時光雖短，仍令此彈丸之地躍身成為國際上舉足輕重的金融中心，成就顯卓。香港金融業之成功，除了有賴香港人拼搏、刻苦耐勞的獅子山精神之外，廉潔及法治更是當中無可替代的核心價值。

然而，自2004年人大主動釋法粗暴干預基本法及一國兩制的獨立性以來，香港往昔引以為傲的法治精神每況愈下，令人痛心疾首。

政府無道，為向中方獻媚，漠視民意強推送中惡法，引致6月9日及6月16日兩次大規模示威遊行，分別令103萬人及200萬人走上街頭。更甚者，本應前途無量的年輕人接二連三以死相諫，遺憾政府至今仍未就市民五大訴求作出正面回應。特首領導的高官無顏面對市民大眾，只管不斷敷衍塞責，一次又一次置警隊於市民大眾的義怒當中，挑起雙方矛盾衝突，令公僕成為無能政府與百姓之間的磨心，令社會嚴重撕裂。

更令人髮指的是，7月21日的和平遊行活動後，竟有警察於上環在未有預警下開槍，血腥鎮壓手無寸鐵的市民；同時，成群結夥的黑社會人士帶同武器於元朗西鐵站內無差別地襲擊市民，形同恐襲。令人難以置信的是，於罪行發生期間整整數小時內警方不但沒有在現場出現執法，報案中心職員亦惡言相向甚或掛斷市民來電，而理應隨時候命的多間鄰近警署居然重門深鎖，罔顧求助市民的安危。

最令人心寒的，莫過於有片段清楚拍攝到黑社會成員、建制派立法會議員及警察指揮官於恐襲前後涉嫌互相勾結。甚至有警員在眾目睽睽之下將仍手持武器的暴徒放行，種種徵象實在不得不令人臆想整件暴行實乃政黑警合謀的一場驚人陰謀。

為挽回市民對政府及香港警察的信心，以及香港在國際舞台上尊廉潔、重法治的形象，我等現促請政府回應市民的五大訴求，包括：1. 成立獨立調查委員會、 2. 徹查警隊在反引渡條例運動以來的濫權行為、3. 正式撤回引渡條例議案、4. 承諾從此不再提出相關修訂，及5. 全面收回612暴動定義及釋放被捕示威者並撤銷控罪。

我等深信，只有政治清明、法治彰顯，長遠更要重啟政改，實現真正的「雙普選」，才能令香港國際金融中心的地位不致動搖。

一群熱愛香港的銀行及金融從業員上

截至今日下午十二時半，已有過百位31間銀行及金融機構從業員發聲，包括：

AIA GROUP LIMITED
BANK OF CHINA (HONG KONG) LIMITED
BANK OF CHINA INTERNATIONAL LIMITED
BANK OF COMMUNICATIONS (HONG KONG) LIMITED
BANK OF EAST ASIA, LIMITED
BANK OF NEW YORK MELLON
BARCLAYS BANK PLC
CATHAY UNITED BANK COMPANY, LIMITED
CHINA CONSTRUCTION BANK (ASIA) CORPORATION LIMITED
CITIBANK (HONG KONG) LIMITED
CITICORP INTERNATIONAL LIMITED
CMB WING LUNG BANK
CREDIT SUISSE AG
CTBC BANK CO., LTD
DBS BANK (HONG KONG) LIMITED
FIDELITY INTERNATIONAL
FUBON BANK (HONG KONG) LIMITED
HAITONG INTERNATIONAL
HANG SENG BANK, LIMITED
HONGKONG AND SHANGHAI BANKING CORPORATION LIMITED
INDUSTRIAL AND COMMERCIAL BANK OF CHINA (ASIA) LIMITED
J.P. MORGAN SECURITIES (ASIA PACIFIC) LIMITED
MACQUARIE BANK LIMITED
MORGAN STANLEY ASIA INTERNATIONAL LIMITED
NANYANG COMMERCIAL BANK, LIMITED
OCBC WING HANG BANK LIMITED
SANTANDER BANK
SHANGHAI COMMERCIAL BANK LIMITED
STANDARD CHARTERED BANK (HONG KONG) LIMITED
STATE STREET BANK AND TRUST COMPANY
SUMITOMO MITSUI BANKING CORPORATION

推

支持中資銀行員工罷工🙌🏻

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

Push

中資見到會捉晒去上蟈蜻班

聽講本來有cicc

push

貼上連儂牆

推 利申有份

輕輕一推

我無野講

外資咁少嘅

Link

pish

推 支持

今朝仲講緊點解冇銀行

我識人做中資銀行 次次都去遊行

遍地開花
不過d 圖縮到咁細

啲圖細到點睇

以防金鋼棒太濛:

中資員工解釋下點解要繼續做？

Sorry! 已經重新upload!

已經再upload過 唔好意思

好感動

幫樓主散俾銀行界朋友

想簽，點加入

g持遍地開花！

光復香港 時代革命

遍地開花 光復香港 時代革命

我都想聯署，請問邊度可以upload?

即寫即影都得啦

staff/medical card+memo

依張醫療卡，家屬就得

中銀係要繼續唔用，有錢拎錢

好多同事都有遊行/支持
元朗見，

放lunch 幫手推多兩次

勁多hxbc

獅子銀行

喂大佬想跟機要點簽先得架

咪係囉
我係美國勢力

up

推!!!! 唔見揸兜嘅朋友？

都好撚多支資

中資同抗爭真係冇關係 我自己做中資 大把員工去遊行 長駐香港個班大老細專登開個員工大會話唔撐條例tim la 雖然佢地唔敢公開講但內部大把人唔鋸

反了反了

推推推

本身香港多

萬年CD-ROM第一次出post

未見到德銀

我地研究搞緊個tg 請等等
或者post係度都得

代朋友po

法國佬留名！我要真雙普選！

成個政府只剩黑社會同行

No goldman ?

g 持

diu銀行撚有排貼
周街都係
利伸：美資bank員工

五大訴求無左雙普選gei?
This is the most important demand wor

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

開tg pls

tg

Tg pls

G持

最後一段有呀

最後一段

中資行員工！

應該會有好多人支持
建議要開tg

作為金融從業員，香港加油！

唔好意思慢左

好似仲未有

大把喇

Citi邊少得我

香港加油

留下名

如希望代post，請在telegram send比

點少得做垃圾行嘅我

@con

老牌英資竟然冇

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

發現好少自己友
香港人加油！

Hi sorry 遲左小小

如希望代post，請在telegram send比

繼續開花

香港人！

其實最初既條例修訂影響最大就係呢班中資駐港大老細，點q知佢一改放大劉二改放十一哥
辣著晒全世界，所以話林鄭係港獨之母真係無講錯

各位tg send相記del tg icon同埋張card/ background 唔好show到任何特徵 尤其中資

香港咁多銀行金融從業員 應該好多人未簽到
推 等多啲人簽到 快開 tg

代post
屌你老母 黑警死全家

有無tg group？

加油

發起人係一堆來自唔同銀行既人黎，有咩你可以PM左呢度先

LH 唔駛相認啦 在心上！

大把啦

利申：我都係，727見

有telegram 未？好多同業支持

留名！香港加油！

代post

ma

中銀
交通
中國建設

港獨之母？
乜唔係大團結咩？

推！！

代朋友post

感謝絲打

銀行人兼外國勢力＋１
利申: 反送中一開波已經參加緊，只係身為老美走狗，罷工時有D矛盾

請體諒admin而家要開會
下轉將會喺收工時間先會繼續post

如希望代post，請在telegram send比

goldman sachs都出現了

支持中資銀行職員協助香港人買外幣走資

終g小薯lm support

點樣可以加入？
利申：銀行從業員。

感激為香港付出嘅所有人

瑞士人支持

五大訴求
缺一不可

作為香港一分子

727

開個新post

支持

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

樓主開完會未

純學術討論
呢個post咁多人
銀行業如果罷工都好誇張

唔知道銀行一個月可以放幾多日病假呢

你絕不孤單，香港人加油

香港加油!

對唔住，無check過又開post

補翻

銀行嗰度可以加OCBC Bank （同永亨唔同㗎）

放幾耐都得，no pay者

好感動！加油呀要感染多啲同事

United Overseas Bank

[長文]人生最重要的選擇題

銀行界好多黃 但問題係back office /middle office罷工無咩用, 要前線先有用..

代PO

光復香港 時代革命 出一分力

<代frd post, 佢無account>

幫人貼

admin 開會中 幫手代post
如希望代post，請在telegram send比

with this heading next post! thx thx

代友po

香港人加油

香港人加油💪🏻

好多

如果依班真係罷工，真係玩得死個經濟

Together we thrive

屌柒自己做緊間公司

快啲返去做野啦 間公司係大陸中哂伏咁款

幾百人死唔去既

你地拎晒啲存款出黎就真係死喇

其實轉外幣冇乜用架
一日啲錢仲係間銀行一日都可以借俾啲垃圾中資

好正

幾動人 流咗滴眼淚

罷工再講喇 寫咁撚多信冇用

撤!

好感動啊

因為要幫大家取消多啲户口同定期

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

幫fd貼

代朋友Post

推 comment仲有好多證

香港最多打工仔嘅行業

豬仔

Jpmcb表示收唔到

代個CD-ROM 朋友post

Total 48 banks and financial institutions

1. AIA GROUP LIMITED
2. ALLIANCE BERNSTEIN HOLDING L.P.
3. BANK OF AMERICA MERRILL LYNCH
4. BANK OF CHINA (HONG KONG) LIMITED
5. BANK OF CHINA INTERNATIONAL LIMITED
6. BANK OF COMMUNICATIONS (HONG KONG) LIMITED
7. BANK OF EAST ASIA, LIMITED
8. BANK OF NEW YORK MELLON
9. BANK OF SINGAPORE LIMITED
10. BARCLAYS BANK PLC
11. BOC GROUP LIFE ASSURANCE CO LTD
12. CATHAY UNITED BANK COMPANY, LIMITED
13. CHINA CONSTRUCTION BANK (ASIA) CORPORATION LIMITED
14. CHINA INTERNATIONAL CAPITAL CORPORATION LIMITED
15. CHIYU BANKING CORPORATION LIMITED
16. CITIBANK (HONG KONG) LIMITED
17. CITICORP INTERNATIONAL LIMITED
18. CHONG HING BANK
19. CMB WING LUNG BANK
20. CREDIT SUISSE AG
21. CTBC BANK CO., LTD
22. DBS BANK (HONG KONG) LIMITED
23. DEUTSCHE BANK AG
24. EVERBRIGHT SUN HUNG KAI COMPANY LIMITED
25. FIDELITY INTERNATIONAL
26. FUBON BANK (HONG KONG) LIMITED
27. GOLDMAN SACHS ASIA BANK LIMITED
28. HAITONG INTERNATIONAL
29. HANG SENG BANK, LIMITED
30. HONGKONG AND SHANGHAI BANKING CORPORATION LIMITED
31. HONG KONG MONETARY AUTHORITY
32. HONG KONG SECURITIES INSTITUTE
33. INDUSTRIAL AND COMMERCIAL BANK OF CHINA (ASIA) LIMITED
34. JPMORGAN CHASE BANK, NATIONAL ASSOCIATION
35. MACQUARIE BANK LIMITED
36. MORGAN STANLEY ASIA INTERNATIONAL LIMITED
37. NANYANG COMMERCIAL BANK, LIMITED
38. OCBC BANK
39. OCBC WING HANG BANK LIMITED
40. SANTANDER BANK
41. SHANGHAI COMMERCIAL BANK LIMITED
42. STANDARD CHARTERED BANK (HONG KONG) LIMITED
43. STATE STREET BANK AND TRUST COMPANY
44. SUMITOMO MITSUI BANKING CORPORATION
45. UNITED OVERSEAS BANK LIMITED
46. WELLS FARGO BANK NATIONAL ASSOCIATION
47. WESTERN UNION
48. YUANTA BANK

As of 25 July 2019 9:00pm

自己做中資 唔少同事612有落場

不如開個tg group所有銀行人入晒去睇下銀行手足除左貼staff card之前仲做唔做到啲咩

同意

代友post

銀行有冇可能做到罷工呢？

如果呢個post嘅人聽日一齊休息一日
再呼籲其他同事一齊清吓假
咁大家返工都無咁大壓力

Total 50 banks and financial institutions

1. AIA GROUP LIMITED
2. ALLIANCE BERNSTEIN HOLDING L.P.
3. BANK OF AMERICA MERRILL LYNCH
4. BANK OF CHINA (HONG KONG) LIMITED
5. BANK OF CHINA INTERNATIONAL LIMITED
6. BANK OF COMMUNICATIONS (HONG KONG) LIMITED
7. BANK OF EAST ASIA, LIMITED
8. BANK OF NEW YORK MELLON
9. BANK OF SINGAPORE LIMITED
10. BARCLAYS BANK PLC
11. BOC GROUP LIFE ASSURANCE CO LTD
12. CATHAY UNITED BANK COMPANY, LIMITED
13. CHINA CONSTRUCTION BANK (ASIA) CORPORATION LIMITED
14. CHINA INTERNATIONAL CAPITAL CORPORATION LIMITED
15. CHIYU BANKING CORPORATION LIMITED
16. CITIBANK (HONG KONG) LIMITED
17. CITICORP INTERNATIONAL LIMITED
18. CHONG HING BANK
19. CMB WING LUNG BANK
20. CREDIT SUISSE AG
21. CTBC BANK CO., LTD
22. DBS BANK (HONG KONG) LIMITED
23. DEUTSCHE BANK AG
24. EVERBRIGHT SUN HUNG KAI COMPANY LIMITED
25. FIDELITY INTERNATIONAL
26. FUBON BANK (HONG KONG) LIMITED
27. GOLDMAN SACHS ASIA BANK LIMITED
28. HAITONG INTERNATIONAL
29. HANG SENG BANK, LIMITED
30. HONGKONG AND SHANGHAI BANKING CORPORATION LIMITED
31. HONG KONG MONETARY AUTHORITY
32. HONG KONG SECURITIES INSTITUTE
33. INDUSTRIAL AND COMMERCIAL BANK OF CHINA (ASIA) LIMITED
34. JPMORGAN CHASE BANK, NATIONAL ASSOCIATION
35. MACQUARIE BANK LIMITED
36. MORGAN STANLEY ASIA INTERNATIONAL LIMITED
37. NANYANG COMMERCIAL BANK, LIMITED
38. OCBC BANK
39. OCBC WING HANG BANK LIMITED
40. PUBLIC BANK (HONG KONG) LIMITED
41. SANTANDER BANK
42. SHANGHAI COMMERCIAL BANK LIMITED
43. STANDARD CHARTERED BANK (HONG KONG) LIMITED
44. STATE STREET BANK AND TRUST COMPANY
45. SUMITOMO MITSUI BANKING CORPORATION
46. UNITED OVERSEAS BANK LIMITED
47. WELLS FARGO BANK NATIONAL ASSOCIATION
48. WESTERN UNION
49. YF LIFE INSURANCE INTERNATIONAL LTD
50. YUANTA BANK

As of 25 July 2019 10:45pm

香港仲有幾多間銀行

光復香港，時代革命！

金融市場:銀行業方面，截至2017年年底，香港有155間持牌 銀行、19間有限制牌照銀行和17間接受存款公司。

Total 51 banks and financial institutions

1. AIA GROUP LIMITED
2. ALLIANCE BERNSTEIN HOLDING L.P.
3. BANK OF AMERICA MERRILL LYNCH
4. BANK OF CHINA (HONG KONG) LIMITED
5. BANK OF CHINA INTERNATIONAL LIMITED
6. BANK OF COMMUNICATIONS (HONG KONG) LIMITED
7. BANK OF EAST ASIA, LIMITED
8. BANK OF NEW YORK MELLON
9. BANK OF SINGAPORE LIMITED
10. BARCLAYS BANK PLC
11. BOC GROUP LIFE ASSURANCE CO LTD
12. CATHAY UNITED BANK COMPANY, LIMITED
13. CHINA BANK CITIC INTERNATIONAL LIMITED
14. CHINA CONSTRUCTION BANK (ASIA) CORPORATION LIMITED
15. CHINA INTERNATIONAL CAPITAL CORPORATION LIMITED
16. CHIYU BANKING CORPORATION LIMITED
17. CITIBANK (HONG KONG) LIMITED
18. CHONG HING BANK
19. CMB WING LUNG BANK
20. CREDIT SUISSE AG
21. CTBC BANK CO., LTD
22. DBS BANK (HONG KONG) LIMITED
23. DEUTSCHE BANK AG
24. EVERBRIGHT SUN HUNG KAI COMPANY LIMITED
25. FIDELITY INTERNATIONAL
26. FUBON BANK (HONG KONG) LIMITED
27. GOLDMAN SACHS ASIA BANK LIMITED
28. HAITONG INTERNATIONAL
29. HANG SENG BANK, LIMITED
30. HONGKONG AND SHANGHAI BANKING CORPORATION LIMITED
31. HONG KONG MONETARY AUTHORITY
32. HONG KONG SECURITIES INSTITUTE
33. INDUSTRIAL AND COMMERCIAL BANK OF CHINA (ASIA) LIMITED
34. JPMORGAN CHASE BANK, NATIONAL ASSOCIATION
35. MACQUARIE BANK LIMITED
36. MORGAN STANLEY ASIA INTERNATIONAL LIMITED
37. MUFG BANK LIMITED
38. NANYANG COMMERCIAL BANK, LIMITED
39. OCBC BANK
40. OCBC WING HANG BANK LIMITED
41. PUBLIC BANK (HONG KONG) LIMITED
42. SANTANDER BANK
43. SHANGHAI COMMERCIAL BANK LIMITED
44. STANDARD CHARTERED BANK (HONG KONG) LIMITED
45. STATE STREET BANK AND TRUST COMPANY
46. SUMITOMO MITSUI BANKING CORPORATION
47. UNITED OVERSEAS BANK LIMITED
48. WELLS FARGO BANK NATIONAL ASSOCIATION
49. WESTERN UNION
50. YF LIFE INSURANCE INTERNATIONAL LTD
51. YUANTA BANK

As of 25 July 2019 11:00pm

如希望代post，請在telegram send比

精選投稿

三分一都未有出嚟啦唔好做CD rom
出少少力make noise都好

代fd po

幫同事po

東亞子弟快D出黎

幫朋友 post

代po

黑警可恥

無staff卡可以點

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

推 多謝你地

我見有人用左公司印/卡片/公司email/電腦login 版面 etc. 可以參考一下

As of 00:30 today, over hundreds of staff from 53 banks and financial institutions listed below voiced out their opinions.

1. AIA GROUP LIMITED
2. ALLIANCE BERNSTEIN HOLDING L.P.
3. BANK OF AMERICA MERRILL LYNCH
4. BANK OF CHINA (HONG KONG) LIMITED
5. BANK OF CHINA INTERNATIONAL LIMITED
6. BANK OF COMMUNICATIONS (HONG KONG) LIMITED
7. BANK OF EAST ASIA, LIMITED
8. BANK OF NEW YORK MELLON
9. BANK OF SINGAPORE LIMITED
10. BARCLAYS BANK PLC
11. BOC GROUP LIFE ASSURANCE CO LTD
12. CATHAY UNITED BANK COMPANY, LIMITED
13. CHINA BANK CITIC INTERNATIONAL LIMITED
14. CHINA CONSTRUCTION BANK (ASIA) CORPORATION LIMITED
15. CHINA INTERNATIONAL CAPITAL CORPORATION LIMITED
16. CHIYU BANKING CORPORATION LIMITED
17. CITIBANK (HONG KONG) LIMITED
18. CHONG HING BANK
19. CMB WING LUNG BANK
20. CREDIT SUISSE AG
21. CTBC BANK CO., LTD
22. DBS BANK (HONG KONG) LIMITED
23. DEUTSCHE BANK AG
24. EVERBRIGHT SUN HUNG KAI COMPANY LIMITED
25. FIDELITY INTERNATIONAL
26. FUBON BANK (HONG KONG) LIMITED
27. GOLDMAN SACHS ASIA BANK LIMITED
28. HAITONG INTERNATIONAL
29. HANG SENG BANK, LIMITED
30. HONGKONG AND SHANGHAI BANKING CORPORATION LIMITED
31. HONG KONG MONETARY AUTHORITY
32. HONG KONG SECURITIES INSTITUTE
33. INDUSTRIAL AND COMMERCIAL BANK OF CHINA (ASIA) LIMITED
34. JPMORGAN CHASE BANK, NATIONAL ASSOCIATION
35. MACQUARIE BANK LIMITED
36. MAYBANK KIM ENG GROUP
37. MORGAN STANLEY ASIA INTERNATIONAL LIMITED
38. MUFG BANK LIMITED
39. NANYANG COMMERCIAL BANK, LIMITED
40. OCBC BANK
41. OCBC WING HANG BANK LIMITED
42. PUBLIC BANK (HONG KONG) LIMITED
43. SANTANDER BANK
44. SHANGHAI COMMERCIAL BANK LIMITED
45. STANDARD CHARTERED BANK (HONG KONG) LIMITED
46. STATE STREET BANK AND TRUST COMPANY
47. SUMITOMO MITSUI BANKING CORPORATION
48. TAIPEI FUBON COMMERCIAL BANK CO LTD
49. UNITED OVERSEAS BANK LIMITED
50. WELLS FARGO BANK NATIONAL ASSOCIATION
51. WESTERN UNION
52. YF LIFE INSURANCE INTERNATIONAL LTD
53. YUANTA BANK

有好多銀行其實只係foreign bank既hk branch，規模好細，可能100人都冇

唔止呀～我兩個po嗰間都未加入list

提一提水係邊間可以嗎太多overlook咗

多謝巴打

UBS, manulife , BNP

其實最好係搵個廢既 account post 返去佢地自己銀行 ／ 公司個 page 會仲多人睇到
你集中一個 page 同放上連登效果係差唔多

1 post 就 cap 圖 call 蘋果

記得唔好用自己真 account post 上去咁 on9

有無巴絲開個業界tg group互通下消息？

As of 9:20am today, over hundreds of staff from 58 banks and financial institutions listed below voiced out their opinions.

1. AIA GROUP LIMITED
2. ALLIANCE BERNSTEIN HOLDING L.P.
3. BANK OF AMERICA MERRILL LYNCH
4. BANK OF CHINA (HONG KONG) LIMITED
5. BANK OF CHINA INTERNATIONAL LIMITED
6. BANK OF COMMUNICATIONS (HONG KONG) LIMITED
7. BANK OF EAST ASIA, LIMITED
8. BANK OF NEW YORK MELLON
9. BANK OF SINGAPORE LIMITED
10. BARCLAYS BANK PLC
11. BOC GROUP LIFE ASSURANCE CO LTD
12. BNP PARIBAS
13. CATHAY UNITED BANK COMPANY, LIMITED
14. CHINA BANK CITIC INTERNATIONAL LIMITED
15. CHINA CONSTRUCTION BANK (ASIA) CORPORATION LIMITED
16. CHINA INTERNATIONAL CAPITAL CORPORATION LIMITED
17. CHIYU BANKING CORPORATION LIMITED
18. CITIBANK (HONG KONG) LIMITED
19. CHONG HING BANK
20. CMB WING LUNG BANK
21. CREDIT SUISSE AG
22. CTBC BANK CO., LTD
23. DBS BANK (HONG KONG) LIMITED
24. DEUTSCHE BANK AG
25. EVERBRIGHT SUN HUNG KAI COMPANY LIMITED
26. FIDELITY INTERNATIONAL
27. FUBON BANK (HONG KONG) LIMITED
28. GOLDMAN SACHS ASIA BANK LIMITED
29. HAITONG INTERNATIONAL
30. HANG SENG BANK, LIMITED
31. HONGKONG AND SHANGHAI BANKING CORPORATION LIMITED
32. HONG KONG EXCHANGES AND CLEARING LTD
33. HONG KONG MONETARY AUTHORITY
34. HONG KONG SECURITIES INSTITUTE
35. INDUSTRIAL AND COMMERCIAL BANK OF CHINA (ASIA) LIMITED
36. JPMORGAN CHASE BANK, NATIONAL ASSOCIATION
37. MACQUARIE BANK LIMITED
38. MANULIFE FINANCIAL CORPORATION
39. MAYBANK KIM ENG GROUP
40. MORGAN STANLEY ASIA INTERNATIONAL LIMITED
41. MUFG BANK LIMITED
42. NANYANG COMMERCIAL BANK, LIMITED
43. OCBC BANK
44. OCBC WING HANG BANK LIMITED
45. PUBLIC BANK (HONG KONG) LIMITED
46. SANTANDER BANK
47. SHANGHAI COMMERCIAL BANK LIMITED
48. STANDARD CHARTERED BANK (HONG KONG) LIMITED
49. STATE STREET BANK AND TRUST COMPANY
50. SUMITOMO MITSUI BANKING CORPORATION
51. SUN LIFE FINANCIAL HONG KONG
52. TAIPEI FUBON COMMERCIAL BANK CO LTD
53. UBS AG
54. UNITED OVERSEAS BANK LIMITED
55. WELLS FARGO BANK NATIONAL ASSOCIATION
56. WESTERN UNION
57. YF LIFE INSURANCE INTERNATIONAL LTD
58. YUANTA BANK

法國勢力報到

留個名先 老細睇住搞唔到
轉頭先post

幫人post

As of 10:30am today, over hundreds of staff from 60 banks and financial institutions listed below voiced out their opinions

1. AIA GROUP LIMITED
2. ALLIANCE BERNSTEIN HOLDING L.P.
3. BANK OF AMERICA MERRILL LYNCH
4. BANK OF CHINA (HONG KONG) LIMITED
5. BANK OF CHINA INTERNATIONAL LIMITED
6. BANK OF COMMUNICATIONS (HONG KONG) LIMITED
7. BANK OF EAST ASIA, LIMITED
8. BANK OF NEW YORK MELLON
9. BANK OF SINGAPORE LIMITED
10. BARCLAYS BANK PLC
11. BOC GROUP LIFE ASSURANCE CO LTD
12. BNP PARIBAS
13. CATHAY UNITED BANK COMPANY, LIMITED
14. CCB INTERNATIONAL (HOLDINGS) LTD
15. CHINA BANK CITIC INTERNATIONAL LIMITED
16. CHINA CONSTRUCTION BANK (ASIA) CORPORATION LIMITED
17. CHINA INTERNATIONAL CAPITAL CORPORATION LIMITED
18. CHIYU BANKING CORPORATION LIMITED
19. CITIBANK (HONG KONG) LIMITED
20. CHONG HING BANK
21. CMB WING LUNG BANK
22. CREDIT SUISSE AG
23. CTBC BANK CO., LTD
24. DBS BANK (HONG KONG) LIMITED
25. DEUTSCHE BANK AG
26. EVERBRIGHT SUN HUNG KAI COMPANY LIMITED
27. FIDELITY INTERNATIONAL
28. FUBON BANK (HONG KONG) LIMITED
29. GOLDMAN SACHS ASIA BANK LIMITED
30. HAITONG INTERNATIONAL
31. HANG SENG BANK, LIMITED
32. HONGKONG AND SHANGHAI BANKING CORPORATION LIMITED
33. HONG KONG EXCHANGES AND CLEARING LTD
34. HONG KONG MONETARY AUTHORITY
35. HONG KONG SECURITIES INSTITUTE
36. INDUSTRIAL AND COMMERCIAL BANK OF CHINA (ASIA) LIMITED
37. JPMORGAN CHASE BANK, NATIONAL ASSOCIATION
38. MACQUARIE BANK LIMITED
39. MANULIFE FINANCIAL CORPORATION
40. MAYBANK KIM ENG GROUP
41. MORGAN STANLEY ASIA INTERNATIONAL LIMITED
42. MUFG BANK LIMITED
43. NANYANG COMMERCIAL BANK, LIMITED
44. NOMURA INTERNATIONAL (HONG KONG) LTD
45. OCBC BANK
46. OCBC WING HANG BANK LIMITED
47. PUBLIC BANK (HONG KONG) LIMITED
48. SANTANDER BANK
49. SHANGHAI COMMERCIAL BANK LIMITED
50. STANDARD CHARTERED BANK (HONG KONG) LIMITED
51. STATE STREET BANK AND TRUST COMPANY
52. SUMITOMO MITSUI BANKING CORPORATION
53. SUN LIFE FINANCIAL HONG KONG
54. TAIPEI FUBON COMMERCIAL BANK CO LTD
55. UBS AG
56. UNITED OVERSEAS BANK LIMITED
57. WELLS FARGO BANK NATIONAL ASSOCIATION
58. WESTERN UNION
59. YF LIFE INSURANCE INTERNATIONAL LTD
60. YUANTA BANK

好多同事

銀行朋友的助攻！

請加入

「遍地開花」合縱連橫，時機到了

金融都比元朗恐怖主義搞死灑

香港人加油！

幫朋友既朋友post

Manulife 保險狗報到

再嚟代po

代朋友post！

再嚟 代po

代 Post

誠邀各銀行，金融從業員加入 TG

詳情「遍地開花」合縱連橫，時機到了

(代post)香港人加油💪🏻

代po... 唔好停

金融業同路人tg group

入嚟傾吓有咩可以一齊做啦！！

入唔到嘅

入到